法唔法國金庸特別中意個「七」字~???

江南七怪
傳真七子
無當七俠
七個老婆
七傷拳
七公
七十二路辟邪劍法
七層乾坤大挪移

好7

法國金庸唔係大仲馬咩